「三舊鐵」賣 $4,888 ! 讓車身更穩定 網友恥笑：「瑞士山區肺」

笑死我
頂佢個肺

大家自己睇片啦